ACG貼圖區 (149) 係時候表現自己高尚嘅情操

警告：管理團隊已收到有關本主題之大量投訴，在此提醒會員請勿張貼圖片。如情況持續，違規之會員將被永久封鎖。

（直至運動完結為止 希望張相可以頂置）

天誅蘿莉控

...

唔開心

why

理沙教我vb要做lab

而家先起身

水啦！

被你吵醒

呃啦

UEUEUEUEUEUEUE

啱啱開咗佢花

嗯

學不來化學妹也大騷==

未睇

互射？

中學嘅兄弟過左身

屌你老母垃圾支那
好想同中學同學食飯

真係要珍惜眼前人

最後whatsapp日期 2月6號
上去問下佢地死得未先

好想可以一班人開開心心冇乜煩惱咁食餐飯 飲下酒

無fd group = 唔駛煩…

人是群體動物吧.....

教我vb未 好難....

有靚龜自然有犧牲…

靚龜牛b到！

冇人飲酒。。

2.5個number幾靚

咁岩 我都2.5

咁有緣出嚟食個飯

唔同肥仔食飯

你gpa 2.5+2.5

畢業之後大家開始變，漸漸變成唔再係我所熟悉嘅人

保險g？

地產多

武肺之後 每晚打機吹水 變返中學時期一樣

依家打兩舖都攰…

虧

要太集中精神…

試過

[img]
我幹的。。。

使唔使驚到咁…

虧....

睇睇泌尿好

不要貼妓女

@19仔

這很香

這是妓女

我私家妓女

又聽

呢張麻麻地

prprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprprpr

啥

正

擺明唔係

你唔要俾我

婆

有冇素材

Fishball

貼未

依家緊火但唔想咁快出

你話過肉酸

知錯了

躝啦

咁你想點呀

原諒未

今日考通識有人襯去洗手間出貓？

你之前下下都咁搶口

我傲嬌

去到b part得翻30分鐘睇咩tips都冇閪用啦！

好

4熱打手槍死了

佢吞曬

瞓撚咗

你岩岩吞左

冇 攤咗喺床就咁瞓咗

我啲

？

今日j左____

報咗狗

噓正

幹

尊重未

也太婆了吧

咩

吞曬我啲精

唔同你爭

不婆

嘔

這女人很撚婆吧

唔係幼馴染=婆力-50%

吓

婆吧

否

呢個好正的

係都我先

是

雞

正撚到

正吧

咁寧願要賤葉都唔要依條女

風仔憑我自己實力溝翻嚟

我乃讓你咋

打和ok?

啊。。。

躝開啦

正到。。。

滾

想射精瞓

有Hman未

@曉狗

乜黎

漫畫我淨係買到第7卷

Colors

毒瘤

原來第7卷已經最新…

過氣

2018年度最佳電視動畫

冇睇

你唔會明箇中意思

你依d卑鄙嘅異鄉人可恥嘅偽毒醜陋嘅現充係唔會明

啲女有打黑警 神作

果然你係一個卑鄙嘅異鄉人可恥嘅偽毒醜陋嘅現充

躝未

and you？

我有葉保我

佢出到九龍先再講啦

聽日5點信和 不見不散

我係裁判

一齊做佢

睇多次都係咁正。。。

乜9

黑c動畫

邊套？

自己google吓

點解我問就叫我躝話我偽毒 佢問就咁好聲好氣

佢大隻過你，無計

我都大隻

咁我答你

點解一年前嘅你咁可愛
而家講嘢咁難聽

…？

一年前嘅me仲好純真

55

#962 微積分(加藤惠) • 12 分鐘前
以後唔轉老婆

新post資訊

你一年前好pure 好true
依家學壞晒

真係冇轉喎

比美琴bb帶壞咗

無…
增加咗啫

還返一年前嘅曉比我

瞓

唔係

衰咩

想睇新同刺激嘅hman

太刺激扑野扯唔起

只有自己先知自己想要咩

都冇得扑

諗起之後冇動畫睇都唔知點算好。。。

打機囉on9

下

遲啲實有

電腦廢

咪傻

唔會有

睇我直播打機

實有女欣賞

睇你打飛機ok?.....

打飛機ok?

女神2號會欣賞

無cam
一係睇我屌紙片人

都話唔會有

唔好咁灰

你自己都唔尊重自己就抵鳩你成世打飛機

知道自己咩條件先唔去害人。。。

幾多分就媾返幾多分嘅人
你兩分想食七分就梗唔得
想食三四分咪大數定律，媾得多總有幾件食到

我呢我呢

你送上門都唔食你on9

我抵屌

我冇救了 基本同人溝通都有少少問題。。。

你好人

唔駛面對面講、用社交媒體就得
出到嚟扮cool唔講野

唔做賤男嘅後果就係做青頭仔

出到嚟冇嘢講好撚老尷

食野、開房有咩野好講
咪又係天氣返工返學

噁

可愛

nmsl

錫我一啖再考慮下

好睇

幫你出埋火ok？

可幫你含

好，when where

好，when where ⁠

點解我冇

我地3p

你屋企最大

我劏房仔

我都覺得佢變左
串左好多

會唔會係因為你…

你有心搞事

如何說服動物台成員登記做選民

@19

0x0

好撚正。。。

想要媽媽

臭鼬

操你媽逼是不是有病

有咩問題。。洗唔洗咁惡。。

咪又係雞黎

無事獻殷勤 非奸即盜

到底腹肌係點練

我得一舊

練到個形狀但練唔到幾舊

睇貓貓先

cls...

？？？？？

有形咁撚勁

下 好基本吧

下？

我懶 冇練到

係屋企咁多時間都唔做運動

用多啲腦就得

用腦諗點溝女

諗極都諗唔到

我諗到 話自己想死

摸摸頭

公連好治療

我每日鍛鍊自己碌鳩
法國粗左好多=.=

310549

又話冇人應你story 又扮

幫答
fdzone左唔計

Sick ball

獎勵未

切嚕～♪

切lulu切lu切lu

切嚕唎咧咧囉唎囉唎囉

我婆

唔爭

射了精

登記選民

Up乜

今天是

我大日子

428死忌

19仍未登記做選民

我登記了死亡證

好正 要多啲

叫你牙妹上我到拍比你睇

我要睡姦

雞雞超硬==

自殺未

臭

賤種蘿莉控

這個合法吧

法律目的係顯彰並要路人皆知
天誅蘿莉控係顯彰公義嘅一環

幼馴染

臭雞

我情操高尚

通常唔講出嚟就一世

係時候表現自己高尚嘅情操

唔知今日有冇堂上==

最憎傲嬌幼馴染

下 點解唔知

death現充

有無都唔上

會想撩佢

吓？

時間表有寫但明明已經教哂書先啱

曉b講得啱

你講到曾經試過咁

會想老強

因為我追隨主，主係唔會有錯

天父幾時送條女俾我

講完就fdzone

你有無誠心去求主？

幾時幫我受洗

佢唔肯先強佢

問吓天父daddy

條女俾咩signal你

玩曖昧

咁咪仲好…

玩毒撚 賤女人

係 正仆街黎
但係佢副計好撚正

屌我刀系

咁你明白係咩心情啦

禾矛同佢講==

==

條女就係咁樣覆

慘撚到

你在說什麼呢 我只是當你朋友

有無圖？

死毒撚想溝我？

唔撚識寫中文論文

下 ⁠

點解唔識

無教

最憎人玩毒撚

我連比囡玩嘅機會都無…

你mk走啦

你玩開女

咪幾好

曉蛇有心搞事

D女覺得你高攀唔起

葉

你將來可以考慮吓去電台做

要假希望都唔比我，使唔使咁絕…

依家先知蜘蛛絲嘅佛陀都係good man

使唔撚使咁撚白呀

你講嘢越嚟越串 學壞晒
以前嘅你唔係咁㗎

有紙片人仲沉迷啲臭西做咩啫==

對得你條撚樣耐就搶口左

我要true love呀

收聲啦屌

我要破青

戲劇效果嚟
現實有鬼tl

叫雞啦
搵隻雞，磨鍊吓d技術先好去溝女
如果唔係會比條女笑

遲吓就嚟去教會搵

香港男人可唔可以俾啲骨氣

D女45分 你78分
你搵返D 78分就得

好污糟

識野

我係2分嗰d嚟…

叫雞會學壞手勢
好易整痛條女

餐廳d匙羹咪又係比麻甩佬又舔又啜，你咪又係照用…

請教吓隻雞囉

點同

啲七日鮮語言不痛
陀地又叫唔起後生嘅

願聞其詳

you feeling very well？

洗得好乾淨的

叫雞又唔得
呢樣唔得 果樣又唔得

條撚樣直係難服侍

無你咁有米過大海玩八國聯軍

後生1300樓下 大把靚既

隻雞仲驚過你…

啲雞接完客都會洗西啦

真，唔靚嘅都唔做雞

有介紹？

我要<18先扯得起

之前佢帶我去私竇 幾平

唔介紹我頂你

趁依家去考場搵

你唔係信條撚屌講呀…

有record...

你熟客黎

屌過

偽

呼吸心跳駛唔駛拎上嚟講埋？

梳。。。梳囉。。

做佢

一巴煎落去

我保葉

你撚夠我打咩

咁出嚟打過囉

講吓笑姐。。

我刀系……

肥仔多數好抽得

又要上堂

點解

一拳打埋黎痛到仆街
下盤又穩
打輸過比肥仔

你有冇腹肌

想點

死

未破青死乜撚

躝啦dllm

万刀甲有佢3成

你咁大隻

我同鄧兆尊差唔多

屌閪

驚俾人屌

一日要考2科final

幾時

5月尾

open book考會難到仆街

未知是咪open

唔開心到極點

咩雞嚟

芳萌難民番

安慰未

噓 正

唔開呀

我加埋10課冇讀過俾佢屌

不要貼我老婆

有幾大不了

這是我老婆吧

要4了

我心已死

印象差=jer住嚟笑

我以前都成日比個牙sir jer住嚟笑咪又係咁過

成世人未試過成功吧

所以你而家咪咁撚失敗

我就爛

睇擅入寄居者

發完我婆未

葉安慰未

攬

我唔識安慰人。。

佢爆4

係

未

我呃你地

自己的身體真好用

大

芬蘭真係好能淫==

？？？

少戰

[びん美] ボクとおねえさんの痴漢防止大作戦

唔開

Ok

乜水 似理世

芳萌啲女條條都差唔多好正常

理世我私家雞

上堂聽5明

sd email問

都唔明

google

點考試

唔知
上個sem唔係open book應該食F，好彩先執返個C

同我一齊做年廢青思考下人生

唔要f

quit u好好考慮下將來

也拜以爹斯呢

打成年機超爽

唔想做垃圾

唔做垃圾拎住無hon嘅cert打算有咩貢獻？

炒散王

母豬

陳嘉倩滿足連登仔

啊。。。

想飲媽媽奶奶

飯團成日講

乜水

想問

貪吃佩可

雞黎

四熱中意都係弱智= =

咁佢實好鍾意你

真

我惠係壞女人

我惠係bitch

agger

賤雞

分手啦

呢到有人唔係弱智?

8 臭雞

y

喂

一野轟落去

是蛀牙

吹氣公仔到了

J左白毛

愛b

之後嗰集嚟

岩岩星期日都未睇

忙到仆撚曬街

慘

唔撚do

會被屌

G

有四日假 開心

屌

係咪要讀書

係 屌

共勉g...

妖

我刀要。。。三十幾份mc

咩科

physics